(好撚亂)究竟m係萬定係百萬？

我就認同 1m=1000000 嘅
認同 1m=10000 嗰班真係不撚知所謂

唔想令人混淆就直接講1萬或10000啦屌你老母
話廣東話發音嗰萬可用m代替
咁你就咪撚用英文字母啦on9
而且好多國家都係m等於1000000

係都要令人誤會，搵嘢嚟拗
話唔知等於新移民我真係覺得你地on9
根本唔啱同易令人誤會嘅嘢有咩好支持？

做trade個陣 有d trader鐘意
1mm=1,000,000
1m=10000

其他見全部m=1,000,000

m for mother

萬係w

因為wan

學野啦樓豬

咁我都知有啲行業或領域會有唔同
但正常討論當然用番最通用架啦
係都會有班on9懶係型咁

負咩皮

教你野仲負皮
on99

係蚊

1m=1蚊 認同請分享

m=10^-3

普遍話拼音就躝啦

m=mother fucker

m =蚊

好似小朋友嗌交咁

以前玩古龍買野賣野都m=萬
點解呢

m=萬係廿年前天堂發揚光大既
當時眾多mk仔玩天堂係公頻賣野
唔知邊個開始先將萬既廣東話英文拼音m直接當做萬咁賣野
因啲人唔識英文傳下傳下傳到所有online game都咁嗌包括台灣,跟住係耳渝目染之下就變左萬

1m=10000
1M=1000000

btw game同討論區咁寫都算
出到嚟做野仲咁用就真係柒撚到喊

Online game時代用錯晒

屌你個死大陸仔...

1,000,000 = 1kk
10,000 = 10k

萬=man

m係拉丁字母

係wan